有朋友推薦我讀城大核子工程。。。

讀完真係玩能源啊

8.7/10

87分不能再多

港大太空工程好似好啲喎

笑死寶寶了

召喚幸福安泰吻巴打

真係笑左

香港無咩用

去北韓整核彈
得到金仔賞識做埋北韓領導人

屌 笑撚左
笑埋右

三小時過去了

城市大學 優質大學

@幸福安泰吻

良心大學，良心degree，讀完可以返大陸整核彈

單手打贏憤怒的香腸？

環境能源學會
唔讀都聽過大名